最佳位置既歌詞跟本就係講緊而家D兵仔

不過廿年前係女做兵，而家掉番轉

同意

到底呢十幾年發生咩事？

有女神而兩隻字之後

我也數過 排著隊等討好你有幾個
還未有新空缺 來容納我
正選只得一個 候選經已太多

我細心想過 停在今天這一處也不錯
越過知己的親密 然而未有擁吻過
共你這麼的曖昧 已得到甚多

無論你喜歡誰 請你記住留下給我這位置
時常在內心一隅 空出幾吋為我堅持
同渡半生 亦有張椅子 是否愛還是其次
只想你依然 亦想得起我不是 任你處置

女友一走過 鄰坐空位都可以坐一坐
若你珍惜我 不如從來沒有愛戀過
互有好感的尊重 更加可貴麼

無論你喜歡誰 請你記住留下給我這位置
時常在內心一隅 空出幾吋為我堅持
同渡半生 亦有張椅子 是否愛還是其次
比不上戀人 但廝守一輩子

無論你喜歡誰 請你繼續留下身邊這個位置
時常在內心一隅 剩低幾吋 留給這女子
誰共你好 都不礙事 我都會衷心支持
未必所有關係 亦受得起刺激 但我可以

虔誠地 熱戀一輩子
共你也許 真的不容易
喜歡你 最好不要講
安守這位置

女友一走過 鄰坐空位都可以坐一坐

係女啊
唔係你啊

攞番D尊嚴出黎啦，屌你

成班類埋去，比你屌又點？
咪又係西一塊

問安信借三萬蚊掉埋去同你過夜啦
屌完之後破產，比追數佬斬死都叫死得光彩
而家成隻過街老鼠咁真係睇見你都想嘔

無人聽過首歌？

早兩日無啦啦係咁唱

你up乜春

有幾難明？

夠鐘叫你BB起身啦

打 "呢" 都話明 打"而"我真係唔明